WENGER OUT 出現喺紐約時代廣場大屏幕外

雲加又用行動屌打班反雲黨...

駁唔到
唔敢去倫敦證明自己

夾錢響香港time square 都整個，有無反雲一齊夾

毅進星 $100

反雲要問爹地媽咪拎零用錢

蓋清一個出哂咪得

佢迷雲

No la,最新一集傑出阿仙奴，佢都想雲格立即走了

搵何淦途